波台六日工作討論區

一陣收工買包煎餃返屋企煎。

垃圾

我返七日
今日早餐攬炒左三隻蛋就拿拿林出門返工

好食喎on9 攬哥都係食呢隻

你五毛黎 反七日都正常

係唔係呀，邊度有得買

我地PR公司呢排好忙

邊度買到

食開呢隻

死了

唐人街。

韓狗

#2弱能知

日

未必嘅，

ching係澳洲過年都冇假放

唔反do？

過年以前好忙但好好賺今年冇了

link黎

N賓話你弱能真係冇錯

所有6日狗s麻煩落地獄
Thanks

傻西... 大雞樂識禁入去睇你唔識 係到話死圖

似你係弱能多d...